{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020643",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 용화해변펜션"
    },
    "text": "ヨンファ海辺ペンションは三陟ヨンファ行きのレールバイク停留所とヨンファ海辺ヨンファ海が一望できる最高の位置にあり、最近新築した建物で最高の施設を備えています。 訪問者のレビューによると、トイレがきれいで社長の親切なサービスも良かったそうです。 また、ヨンファ海辺にアクセスするのに良い場所にあるのでおすすめの宿です。 客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができ、バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 駐車可能な空間もあり便利に利用でき、周辺観光地としては龍化海水浴場、長湖海水浴場、三陟海洋ケーブルカー、長湖漁村体験村、三陟海洋レールバイク龍化ステーションなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションは最近新築した建物であり、最高の施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションは三陟ヨンファ行きのレールバイク停留所とヨンファ海辺ヨンファ海が一望できる最高の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションの客室では素早く便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては龍化海水浴場、長湖海水浴場、三陟海洋ケーブルカー、長湖漁村体験村、三陟海洋レールバイク龍化ステーションなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションではバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションではバーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションには駐車可能な空間もあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションのトイレはどうですか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションのトイレはきれいです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションのサービスはどうですか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションでは社長の親切なサービスが好評です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションは何にアクセスするのに便利な場所にありますか？",
            "answer": "ヨンファ海辺ペンションはヨンファ海辺にアクセスするのに良い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファ海辺ペンションはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ヨンファ海辺ペンションはおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 484
    }
}